北角返工既巴絲打你地依排有咩感受？

每一日都有兩三單關於北角居民奶野消息

可唔可以講下你地個感受，返工有冇帶飯多左？北角食店係咪好靜？

仲返工？？

咪都係咁 唔驚

好想知間芭蕾舞學校點 又on9 又old school 仲要藍底
係丹拿花園